有無人試過屌雞尾包？

究竟我食緊雞尾包，定飛機杯

屌你老母垃圾康年

有冇奶下佢

認真問
個舓字有奶嘅音咩?出處?

叮熱黎屌 屌到jap jap聲

舓同舔唔撚識分?

試下啦
人一世物一世

有冇屌過腸仔包

俾腸仔包屌咋掛？